老豆搵仔 : 用下腦啦

我屌曬你哋老母
用下腦啦
請立即停止任何捉鬼行動
請立即停止任何捉鬼行動
請立即停止任何捉鬼行動
鬼做嘢每次只會捉到十幾個手足
但係你哋嘅捉鬼行動
令到成千上萬嘅前線分化互相猜忌呀
我屌曬你哋老母
呀
我屌曬你哋老母
呀
邊樣嚴重啲呀
做人學識分輕重喇

捉鬼就咁踴躍
平時打狗又唔見你哋出嚟

To所有捉鬼撚

你捉完鬼之後點樣處理呀
影下相綁住佢之後放佢走
咁你捉佢做乜嘢呀
你都唔做嘢

你想打7佢幫大家報仇嘅話
我畀咗幾個你哋啦
資料齊全你哋唔做嘢
喺度疑神疑鬼捉前線朋友?
收皮啦

嗰啲話除面罩嗰啲最卑鄙賤格
你今日話捉鬼除人哋面罩
聽日班真鬼就大條道理除我哋前線面罩
然之後前線畀人點曬相
就入去坐十年
食屎啦冚家鏟

仲有嗰啲屌前線嘅人
阻到記者醫護又點喎
popo開槍打記者醫護添喇
佢哋有冇屌前線手足呀
你班人仲衰過狗
核爆都不割蓆得個講呀?
做人可以做錯事
但係唔可以做壞事
阻到記者醫護可能係錯事
但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事

仲有大家注意用詞
聽日去喺安慰旅客派糖
但係絕對唔可以道歉
有冇揸過車?
有乜碰撞老西都唔可以道歉
道歉即係代表你認做錯事
咁我哋有冇做錯事呀
冇呀嘛!
你入差館都識唔認罪喇
你聽日就主動認衰仔?
聽日去喺安慰旅客派糖
絕對唔可以道歉

仲有嗰啲軍規食屎啦
冇大台唔記得咗呀
我問你幾句
軍規邊個定?
你班冷氣軍師?
定係前線朋友?
咁有人違反點算呀?
拖出去打呀?
popo犯曬警察通例都冇內部懲罰啦弱智
各有各做畀你哋食撚咗呀?
知唔知咩叫死撐到底呀

嗰啲幾大原則可以呼籲
但係切忌教條主義
你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始
講好咗嘅放核彈都不割席呢
捉到落單狗
有前線手足覺得要一命償一命
送佢哋見上帝嘅
我哋都要撐到底

長期置頂，唔好互相猜疑

同我睇左佢

推

老豆搵仔

落番CREDIT先
我都係COPY番老豆搵仔谷度講出黎既野
有興趣既自己開番個谷出黎睇

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

入嚟睇打狗GIF開心返啦大家

FACT CHECKED 機場係春袋，要大大力錫落去

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

仲有嗰啲軍規食屎啦
冇大台唔記得咗呀
我問你幾句
軍規邊個定?
你班冷氣軍師?
定係前線朋友?
咁有人違反點算呀?
拖出去打呀?
popo犯曬警察通例都冇內部懲罰啦弱智
各有各做畀你哋食撚咗呀?
知唔知咩叫死撐到底呀

嗰啲幾大原則可以呼籲
但係切忌教條主義
你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始
講好咗嘅放核彈都不割席呢
捉到落單狗
有前線手足覺得要一命償一命
送佢哋見上帝嘅
我哋都要撐到底

推到攬炒

共識係比外人睇
內部兩個月一早有共識

咁出色既男人 就算點收埋都好 就好似漆黑中既螢火蟲咁

下 要黑警還眼就唔算酷刑?

最撚仆街其實係冷氣軍師

成撚日幫5毛帶風向

自己又上都未上過街

班撚樣只不過係想喺抗爭勝利嗰日大大聲講自己有份參與

屌佢地老母

push

721 811

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

大大力推

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

Push，有好多左膠屌前線，又立規條set大台，前線兄弟要頂住

好文一推

用私刑搞兩個大陸人單野
對於用道歉黎拆
巴打點睇？

推！！！

屌
咁撚得閒捉鬼不如麻布袋呀你老母

叫返嗰兩個人出嚟咪道歉囉
唔通四圍同啲旅客講我哋打完公安 我哋道歉呀咁呀？

一個帶棍，一個影大頭相加唔認係記者再叫人打佢
都冇錯，洗咩道歉

贊成釋出善意俾機場遊客，但無需道歉

幫推 同意佢所講 但對手足語氣都可以好啲嘅 以理服人

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

勿忘初衷 勿自亂陣腳
對方樂見人民鬥人民
對方知道「核彈不割」概念深植，所以臥伏 嫁禍 染黑 陸續有來，
旨在分化、旨在輿論，
切勿重蹈警臥覆轍

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

講真比鬼設局煽動用私刑
點會搵得番嗰兩個人
係咪要學香港政府冷處理？

我覺得所謂軍規 以共識嘅形式存在係ok

係 搞大佢對件事冇幫助

老豆搵仔呢個tg group 真係好高質，建議d 民意撚無腦撚割蓆撚可以入去睇下

我都唔明 應該勇武時唔勇武 係機場唔應該勇武時就咁勇武

但一個未郁手
一個影張大頭就綁人
後尾仲要阻救護
唔道歉好難拆
我地唔可以似狗賊營造到自己做咩都啱

你可以勸說而不可以為別人定立規則
這次運動沒有大台沒有教條主義
每位手足也是代表自己的獨立個體

係，個admin幾有智慧

同意應該咁先啱

但件事係一個局
已經比啲紅媒9秒9搞大咗

屌得好

軍規係人道主義 班狗唔人道 唔代表我地都要唔理人權

Push

岩呀
軍規邊個去執行呀??
唔守軍規 又話人地係鬼呀??

就算唔係示威
如果你周街挑釁人影人大頭再叫人打你，都會俾人打啦

另外果個重要係公安，共產黨手下仲有咩好需要講

睇得紅媒都唔係我哋呢邊嘅人
何況我哋道歉 紅媒都唔會播返出去
同埋我哋同邊個道歉
自己印啲文宣話自己打完人 然後同聽日啲旅客道歉？

推 岩 其實捉黎冇意思 最緊要大家唔好俾人點到相 完全可以無視佢哋 佢哋完全係冇威脅 所以捉鬼其實係冇必要 令到自己友混亂 以後邊個嗌捉鬼都唔好理 認清目標

唔認同佢812屌散水黨 但今次係講得啱 不過唔洗屌手足老母嘅

立場都有報啊
當唔到無發生

我其實知到今日有手足影我樣
我知我今日講野語氣好差 屌曬老母
但係你咁樣影我相其實真係好難受 個人好灰
明明都係針對政府 點解要互相猜疑
可唔可以唔好再捉

推呀

會唔會可以真誠道歉
但同時暗指係有鬼煽動

當件事唔可以當無發生
如果冷處理個感覺好似同香港政府一樣

pish

我覺得道歉嘅方式係講「令你嘅旅途受到影響感到抱歉」

好似啲航空公司因為天氣問題起飛唔到，所以同乘客道歉

我地就好似咁，迫如無奈，因為政府呢兩個月完全不負責任，不打算處理問題，所以我地先會塞機場

我覺得致歉加解釋係必須，同時要體諒下旅客嘅情緒

其他我都認同，特別係捉鬼，原本都覺得捉鬼無咩嘢，依家睇返真係弊多於利

香港人加油呀，唔好放棄呀

道歉對象同埋方法呢？
同埋facebook睇立場嗰班 完全冇人屌示威者打鳩佢囉好冇 係連登捉鬼捉唔切咁

岩

終於有人講人話

唔捉鬼我係好認同，但唔道歉同死撐實不敢苟同，咁咪即係將自己降到去對家嘅水平

幫忙！！IG 搜尋hongkongairport

請幫手洗走5毛post

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，努力去自省，去檢討自己，去改善下一步先係重點。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，我亦唔會去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

鬼唔洗捉 捉唔晒
只要冷靜 忍耐唔郁手
睇實隻鬼 拉住佢唔比佢郁手
隻鬼係無 作 用！

團結就是力量
不分化不割蓆不篤灰

對準政權
五大訴求
缺一不可

軍事政府
中共警察
濫殺無辜

防人之心不可無 見唔對路應該觀察,提點隊友 掩耳盜鈴係令隊友冒更大風險

啱

即係前線話打劫金鋪籌集資金
綁架市民同林鄭談判
你都會支持??

為此 我們200萬香港人在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

今日係現場睇都有唔少旅客好不滿，只可以係咁解釋比佢地聽點解要咁做，同係咁致歉，班旅客係幾慘嘅，盡量幫佢哋啦

核爆都唔割蓆。

我地係咪睇緊同一個立場post
我見到好多黃都話今次過分咗/大家中計/要冷靜

見到隔離post有巴打提議公開對於侵犯人權道歉
起碼外媒嗰邊可以洗白 但同時要暗指係有鬼煽動

我覺得如果捉到帶頭煽動啲鬼就最好
但搵唔到都唯有食咗佢認錯
冷處理同柒婆無分別

至於捉鬼就支持大家要團結
保持獨立思考 唔使成日懷疑身邊人

唔道歉嘅話點樣減低旅客對我地呢次行動嘅不滿 純解釋？

推 完全係心聲

支持認錯

鏡頭面前洗乜咁進取
又話要私刑

認同, 要汲取教訓, 唔好中班狗既圈套

唔答假設問題
並
呢個假設非合理推論

推你上去

講到道歉對象未？？？
同埋邊個出嚟道歉先？？？

長期頂置，打生打死真係有啲心寒

五大訴求
缺一不可

前線鬼做D咁既事唔出奇
反正帶住個口罩冇人分得出

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

捉鬼就兇狠
麻布袋就碌撚

//嗰啲幾大原則可以呼籲
但係切忌教條主義
你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始//

其實講得岩

以現在時點既情況黎睇, 就算有人提出都冇人會跟啦
唔好當示威者係ON9先得嫁

認同

兄弟爬山 各自努力

支持！！！！撐到底！！！

好多野都可以拆。

道歉對象係813被綁起用私刑嗰兩個大陸人
道歉嘅人係所有支持道歉嘅示威者
道歉地點可以係機場 目的係推比媒體睇到我地同狗警/政府唔同
道歉內容係對於侵犯人權致歉 並暗指受到內鬼煽動

以上係個人構思
可以改善

全中

好撚中point

老豆智慧要學習

Agger

個人認為所謂軍規應該改為共識，同埋遵守共識可以大量減少誤傷無辜既機會。當然唔係話邊個唔遵守要點懲罰，一切都係共識同自律。

另外怕勇武私刑問題都覺得如果好似今日咁其實觀感唔多好，反正冇好似老豆搵仔咁講，咁多資料，offline慢慢玩都得，唔一定要係和你飛果陣玩架嘛。

Push 一post講清晒d野

一個POST即刻收哂皮

你話唔捉鬼 無問題我認同
但道歉對外門面野有咩問題？
少少公關都唔做比外國睇 咁我地去機場宣傳做咩？
第一次搞機場根本唔識會停哂全部機

講到狗會打記者 所以見到有人著黑衫搞記者FA都唔可以屌？？？
狗招比記者圍屌就係因為佢地得罪記者啊

我唔反對搵仔tg幫過整場運動
但上面仲咁多人話咩好有政治智慧真係睇到頭都大
「無大台」呢句野本身就係一個戒條
無人認同 當初提出就無人跟 係咁簡單
如果聽日機場行動無人認同出面提既四個守規 佢就會自己消失

咁你叫返嗰兩個大陸人出嚟先啦
而唔係公開拎住張圖 文宣自己打過大陸人
然後對其他唔關事嘅人道歉

推
每一句 全部同意

一早屌撚左好耐 不斷叫人唔好失焦
個個話我分化 割席 又話我怕失民心

咁個行為冇撚意思 又唔係目標黎
做黎得壞處 做黎做咩？
分析下人地講既point再屌人分化啦

第一 阻遊客係好不智 佢地太耐走唔到
好有可能會搵領事館幫手 同埋我地要遊客做cover
唔係要禁錮人地 你地善待遊客既話 全世界睇住架

第二 失焦 今晚唔夠人 但又要硬做
失去民心 失去和理非 以後冇人敢出機場
8.18都未必有人敢出

第三 目的係經濟損失 經濟呢樣野係靠人數佔領 等機場收皮唔運作 和平得黎 遊客都接受 第二日就走得

第四 隻鬼分明就係想比人捉 一隻鬼就令到民心大失
林鄭都知你地唔會對佢點 所以放鬼 比你地捉
唔係點會帶衫係身 林鄭就係想你地失焦 人心惶惶

第五 比意見唔代表分化 唔代表割席
唔好一味屌鳩自己友係分化撚 割席撚 散水撚
好多人都好緊張想幫手
唔係去到最前捉鬼先叫有做野
尊重各界聲音好重要

第六 仇恨 比仇恨支配既話 只會走上14年既路
分化晒和理非同勇武唔會再一條心
之前受傷同死既手足既心血 比你地白費晒
唔通你地努力咁多
係為捉鬼？係為左阻遊客 令自己孤立？

我唔割席 但希望手足們 經一事長一智
唔好搞到8.18大遊行都冇人出
唔好搞到機場冇人敢再去

香港人加油 一齊努力

點解手足們咁不智 回十秒就比負皮
睇下人地講咩先啦

依家擺明係對家設嘅局
點會搵到嗰兩個人
但又真係做咗 仲要比傳媒影到
無得扮無發生

其實佢係講得岩
有鬼又點
講真 你唔比佢地帶動到咪得

推！

有咩好拆
學對家 冷處理

我愛老豆搵仔

根本林鄭就係想我地捉鬼
人心惶惶 大家唔信大家
又可以比全世界睇我地幾無禮

你諗唔到點拆姐！

冇人扮冇發生
係發生咗
但係你道歉嘅手法好多餘啫

一路屌對家冷處理 自己又一路冷處理好咩

講一套做一套
對家都無咁做啦 再咩好拆
過多日就無人記得
你地係咁提 就正中對家下懷

好老實講 依家班鬼既主要目的根本就係想煽動班手足同警察喺機場範圍以外開拖 eg今日衝左出走
又或者係機場搞出爭執等警察有藉口介入

呢個要推

好有point一定要推

push!!!

雖然軍規係on9，不過都要有共識咪撚搞9醫護同記者

不阻旅客不捉鬼

你怎麼不回家看live啊？

唔道歉的話
巴打有咩高見處理件事？

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

對家設嘅局
對家一定會煲到全世界調轉槍頭
就好似政府無論點冷處理
我地都唔會忘記兩個月黎嘅傷痛
覺得都係處理下好啲

冇人同你有共識呀

前日就黑警還眼
今日就不使酷刑

你諗下自己講乜先周圍share啦

推到上頂

中場休息係好 但之後會唔會再塞先？？？

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

捉到十隻鬼好叻叻,但係捉錯一隻鬼就會比人煲大
千萬不要以為同路人好多
其實好多仲觀望緊

捉鬼係唔會捉得完，唔會有太大成效。

幫手推
出面仲話唔好用私刑真係on99
死左膠，關佢地撚事咩屌
同黑警講啦屌佢地老母

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

道歉真係無用，紅媒仲只會再搞大啲

避免之後再有類似事情被人口實先係上策

不割蓆 不分化 兄弟爬山
春袋已經畀人揸住

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係想分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

手足不割，鬼同分化撚一定要割！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

同意 唔好用軍規依啲字眼

與其話軍規
不如叫做抗爭者共識算
無謂執著字眼, 大家明既

哇我屌你老味極危險

好撚岩

負皮我比的話明be water 共乜撚野識

睇左

oush

推阿屌

今日撳曬啦 冇錢可以撳啦

老豆搵仔
respect

You 岩

見識咗軍規添

agger

就係唔想再嘥時間捉鬼呀！！
有呢條線，鬼自己現形
我哋可以專心做正事

共識係討論出嚟
唔係一個人嘅決定

既然我哋追求民主真普選
少數服從多數，呢個係大前提

如果話咁樣和你非玩曬就好唔公導
呢兩個幾月，好明顯係前線主導，但和你非一直支持， 係支持度，唔係邊個界別多啲人呀

齋屌有咩用？
有何高見？

你嘅be water點演繹？
Crash only but not flow?

721811

捉到狗都唔屠

和理非 反省下啦

有理來辯 歡迎討論
齋屌只係 人云亦云
求高見

捉到落單狗
有前線手足覺得要一命償一命
送佢哋見上帝嘅
我哋都要撐到底

仲有嗰啲軍規食屎啦

確認左先做野 完全支持
唔理你地除左佢衫的佢巡遊又好
索住佢俾大家屌又好
核彈都唔割 多謝大家

推啦仲內耗
冇時間啦

唔好擺返入銀行

大家屌人記得善用不推文功能
請各位踴躍啲打分化撚

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

正評

唔算

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

內部有共識過咩
真係有人送popo見上帝
肯定比左膠割席割到上天花板

屌 一定係
究竟大家明白不割係死攬未

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

咁如果條友打記者
打醫護
打自己友
而佢衣著打扮同我地一樣
點處理

推 唔好變返雨革

撐到佢核爆

大家頂住呀

推啊，屌你老母軍規，你哋班垃圾冷氣軍師算老幾啊，想做大台

軍規=/=大台
五大訴求=/=大台

所謂軍規 只係共識
三不影響 攻擊 侵犯
1 記者（除tvb)
2 救護
3 普通市民

推爆

[突發] 689 發出重要提示

好撚精彩

老豆搵仔都唔係大台

收皮啦 捉撚夠鬼未

我覺得大家跌入左個思想陷阱就係：
勇武一定衝動冇腦
和理非諗野就理性 冷靜

點解勇武一定諗野差過和理非？
勇武隨時醒過和理非
做乜唔肯學習支持相信勇武嘅決定？

4遊客

又分析得幾好
大台搵呢d 人黎做好過俾連登仔

雨革狗察既行為

不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

問題係某一班勇武連軍規都覺得係大台
覺得無大台=無底線係錯得好緊要
某啲勇武好衝動，未審先判，容易錯殺無辜
如果錯殺無辜平民，咁你哋同班黑警有咩分別？
我敢寫包單，到時前線實畀人割到無人支持

核彈都唔割蓆唔代表無底線
唔割蓆嘅前設係勇武要對準政權
而唔係濫暴無辜平民

支持唔捉鬼

定軍規真係無問題喎, 呢幾條根本係各位手足既道德底線
正常既手足, 不論邊個派別, 根本唔會打記者/FA, 唔會亂破壞, 唔會打平民, 更唔會私刑,
記者同FA係大家既朋友, 811受傷失明既女士就係FA, 點會有人去傷害佢地?
如果有以上情況, 肯定個位手足係有啲問題, 係唔係鬼唔咁講, 但最少在場其他手足要理智咁勸阻佢
尋晚既只係突發既個別事件, 有左一次經驗, 大家都會進步左, 唔會再好似尋日咁手忙腳亂

Agree.

依個我十分認同
大家要有個道德底線
見到有問題手足 就要隔開佢
雖然琴日有試過隔開 但要多d 人去做
如果有手足過激 多d 人勸佢拉開佢
相信大家有左琴日的經驗
會知道點處理

正經post就冇人推

但打遊客 記者 救護
都因為係捉倒公安(鬼) 先呈清倒我地既清白喎...

手足唔會打自己友

聽我講，有道德枷鎖就唔好學人搞革命啦。

全部都係警察錯
係佢地打的
不要說推 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

但捉倒公安
先還倒我地冇打記者 遊客 救護既清白喎

仲問?
如果有人同你一齊行, 突然打尻個FA, 你會點做?
扯開佢一二邊再講啦!
唔通睇住佢打手足唔出聲扮睇唔到?

721

612 、721、805、811

你個邏輯都好奇怪, 有人郁手足, 你唔識主動佢阻止佢既?
即係黑警擒左個手足, 你唔救佢只會同佢SAY GOODBYE?
如果係和理非場合, 個公安/鬼攪破壞, 一定要阻止佢, 佢係度尻企, 咪由尻佢囉

你燒左隔離屋再講呢番說話

推 全部都認同

推

打都打狗先

同意

你都on撚9
一個公安
一個官媒記者
道乜撚歉

冇教條主義唔代表可以冇原則

屌你老母搞軍規呀？

推。

如果你知道個fd戴緊綠帽
仲要送一卡鑽石俾條女
你為佢好 都會提下佢
俾建議佢
佢分唔分手佢Ge 事
明唔明我講咩？

我地係俾意見
唔係要分化佢同佢條女

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

好啱 長期頂置
講左好多次 唔好捉鬼

18區就阻人揾食 機場又話阻旅客
班友收皮啦正係識分化
阻咗人肉擋仲可以點做
和理非靜坐唱歌起埋大台講軍規好無
再成立狗賊隊捉犯軍規嘅俾黑警
光環救國贏 俾啲掌聲自己dllm

On9
D鬼分化緊我地
唔捉好快就瓦解

你本身活喺社会契約, 而家又反契約. 嗰幾條契約違反人道主義咩?

呢度8成人都係和理非 勇武係得少數
定係你係冷氣軍師冇去現場睇

Push!

on9

說好的「以眼還眼」？

唔使特登捉鬼 認清楚目標
避免再犯14年嘅錯
818 民陣百萬大遊行

唔好再好似14年咁再捉啦
捉得幾多個？
捉完又點？
放咗又咪返嚟 捉撚到前線都解體

連登同出面真係成個平行世界咁

就算兄弟爬山，都唔係亂咁爬啦吓話？
軍規=基本共識
少咗好多不必要嘅爭拗，成場運動會更有效率

咁同扯口罩一樣道理，真鬼大條道理噴果陣，傷害會好大

咁老豆搵仔 又係大台啊？

老豆

鬼太多，唔好花時間捉鬼，保持冷靜就可以， 唔好畀同行嘅人挑釁到 ,呢個rule長期都係啱的

Yes!

圍係最入面有幾個好鬼
係咁要打人 又推記者

真 停止捉鬼啦

Pish

冷處理囉
林鄭回應左我地五大訴求未啊？

睇撚左佢

捉鬼啲畫面真係好有雨傘影子！
好擔心！
只想手足可以反省！反省！反省！
聽吾聽到！
吾撚係割蓆！

Push 唔好再分化

所以唔可以再提捉鬼，老豆搵仔講先有人聽....

始終好多年輕人十八廿二，思想難免有點狹窄

推721 811
天天機場
不割蓆

停止捉鬼
軍師請去度橋兜返件事

傳出去連登出面 好多左膠冇上呢道

共產黨就係想你地人民鬥人民
互相批鬥度日

尋日捉返黎果個
一係你當場私了
搞一輪又係放走佢都唔知做乜

捉鬼真心On9 你捉得幾多個？6月到依加會唔會得星期日先有鬼？ 專心5大訴求啦

希望大家明白
要打岀去打
機場係戲棚
做乜都俾人睇到，唔做乜都係俾人睇到
到去唔該當自己係演員

你要拉要揼唔該唔好俾人知
七警前面2個字都加暗角啦明嗎？

知唔知咩叫暗角七警呀？

但係個金毛飛真係好鬼

收到哂

推
不要對手足有懷疑之心
我地一路靠的係手足同手足間的信任
唔好比果幾十個二五仔影響

老豆分折獨到

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

勇武冇做錯到 大家只係希望勇武扯賤人暗角解決
令文宣易啲煲件事姐
點都攬勇武，但勇武係鏡頭下pr再令啲，
再多啲人攬
你開po講啦

同意停捉鬼
仲要例一陣勇武
唔係因為和理非，抺殺勇武努力
而係d 鬼最鐘意勇武，我地咪抖下囉
做返d

但係都要定軍規
勇武無底線嗎？
咁同黑警有咩分別？
我地係正義，係人
為求成功係用盡方法但唔係不擇手段
冇大台咪大家傾出嚟

We are Hong Kong boom boom boom boom 💥

King king king 你老母個閪咩

721 85 811

818 民陣大遊行

路好再捉鬼呀！

推，推走晒熱門D負面post

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

唔好重覆犯歷史嘅錯誤

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

支持

捉鬼真喺哂9氣
已經唔喺琴日嘅事 由612到而家都有㗎啦
佢俾得你捉就喺想有更多衝突發生 武力升級 之後民意逆轉
咪撚跟住政府個劇本得唔得呀

哥哥姐姐支持你，但有些說話想講:
大家都年輕過，知道年輕時真係會較為衝動，
我當年都係諗到咩就做咩，又易受人影響。
而家工作了六年，真係成熟。所以有小小分享:

年輕人, 在前線情緒較緊張，客觀地較容易受煽動，請不要被忿怒沖昏頭腦。要有智慧理性。
見到臥底未同佢講聲：同胞，辛苦你了。
記得影相backup 分享提醒

如果對方出口，一笑置之，不要被煽動情緒。對方吹你唔脹先係最高招！

如果對方使用武力，確保安全為首要
大叫，增援同撤走，有人幫就合力清走武器.

* be water*目標係要林鄭撤回惡法*
千萬不要成為政治既犧牲品
全世界人都係反暴力，千奇唔好正正苦既局！
佢set局，無人中，等佢食檸檬🍋
欲速則不達～
共勉之

唔好沉迷捉鬼！

我諗個個所謂軍規post唔係想要大台，係想呼籲各位自律。情緒高脹起上嚟如果無其他人㩒住佢地就好危險。

割乜撚 我地已經係少數 仲割 cls

講下軍規都唔得
係咪做war crime野都ok啊？

警世文

嗱琴晚呢我知發生一d事
一批內鬼用一d激進的手段挑起分爭，意圖分化我地
勇武係保護個公安
勇武冇打過個公安，從來都冇打過個公安
你有冇見到邊個勇武打過個公安？我就見唔到了，如果你見到，我誠意邀請你去報警。

幫推！ 唔想見到因為分心分化輸咗個運動，要團結，聚焦訴求

捉左都無用真心

捉鬼可以話比外人知 有衝擊係警犬臥底做既

是比人抹黑的

818

共識定軍規？你一個人唔代表前線

欺善怕惡......

721 811 818

岩呀，絕不割蓆屌你老母，
隻眼還撚左喇咩？

你係咪有咩搞錯左？
捉鬼同道歉有咩關係？

推 停止捉鬼

你解釋下有冇必要咁做先？

每個人都唔割蓆
就唔會民意逆轉

說辭上既分別

非常正確

屌 全世界人反暴力 你對家共產黨同港共就正正最暴力
教人坐低挨打都咁多道理講 屌你啦

推1

推 停止捉鬼 正苦就係想我地捉鬼搞到我地亂

再捉連文宣五大訴求嘅時間都冇

有道理 推

共產黨既鬼目的就係要比人捉 ！
尋晚條大陸仔個樣係正宗「大陸仔」擺明比你地捉，你睇佢d表情就知，比幾百人圍住驚都未驚過，好啦捉到佢，最後又係要放人走，因為大家唔可以去拘捕人，但呢條大陸仔就mission accomplish!

講得實在太好，推一推

仲有嗰啲屌前線嘅人 阻到記者醫護又點喎 popo開槍打記者醫護添喇

唔好用藍絲同狗LOGIC去諗野

721811
同我背熟佢

無大檯呀

捉鬼真係無用 總之唔合理想做錯事就要 stop

[緊急分析]法！不！責！眾！

推～

同意樓主所講 分化只會削減戰力 同路人一個都不能少

萬合同意
唔好嬲到無晒理智

成班冷氣軍係到屌兄弟做乜勁
不分不割呀

推撚爆佢

811 以眼還眼
所有警蛆一定要仆街
蛆隊一定要嚴懲同解散

推爆佢

點做真係好重要
而家係打輿論戰既時候！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

冷氣軍師屌你老母

黑警出一招有鬼，係人人心中都種左鬼影，下下懷疑身邊人係咪鬼，等時間過去唔洗出鬼我地就會自行分化，唔好中計呀手足

[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

你班冷氣軍師 和理非食屎 一怕就龜縮 一有狗就走
唔好再出賣勇武 點都唔割蓆 今日照出機場

雖然我係p牌仔 推唔到post
不過仍然想留個言
我覺得樓豬真係講得好岩
真係要停止個捉鬼行動先，而家好似分化哂咁，同埋會被啲黑警有位入
大家要記得不分化 不督灰 不割蓆
光復香港 時代革命

ppppysh

推上去

死撐必勝

認同所有 除左共識唔俾定之外

捉到佢 咪叫佢支持港獨 拍片影相擺微博

十分認同
鬼其實唔洗捉，人就一定要救

你問得有無必要, 即係你自己都會有道德底線啦
如果你完全無道德底線, 燒左隔離屋又有咩問題?

2014年雨傘希望大家唔好忘記

黑警、鄉黑、深藍、公安、學堂畢業，根本就防不勝防，捉到出黎係好事，

但唔好太執著，起哄完，影完相，就用黎做文宣，唔好比籍口狗做野

你永遠唔知道鬼有幾多人

勇武好, 和理非好, 見到有手足出事正常都唔會袖手旁觀
無人叫你李小龍上身, 開口喝停佢都得掛, 唔駛下下都MMA冠軍既

唔捉都要防,
有人話內部有共識 底線係俾外人睇
問題係呢次運動無大台, 人係黎自四面八方,
唔多D 強調底線係乜, 好多人都唔知
set 底線並非整規條,
而係令到有一班比較衝動D 既朋友可以 停一停
再者又可以防到鬼係入面帶動做一D 影響整體事情既事

捉又唔係 唔捉又唔係

唔認同quote老豆搵仔D野出黎當聖旨
佢地唔係大台 佢地講既野只能夠代表佢地admin自己既立場
而且我個人感覺每逢接近香港時間午夜個admin係最偏激個個
而呢段野係佢出 我自己就唔buy

推推推推推 做好自己就可以

up

《香港機場說明書》全部同我入黎！

唔完美，可接受，需要改善

Push push push

我都唔buy，唔係咩規唔規條，係要有底線，無底線同班狗有乜分別？

同埋唔好再話民意無用，無民意你做乜都係錯。唔好再話要歸一早歸晒邊，要黃一早黃。而家「人道立場」係良知問題，同政治無關。民意要凝聚，唔聚就會散。

勇武冷靜諗一諗，幾多人犧牲左都好，都仲有200萬人同你地一齊撐緊落去。

不割席係勇武場合，勇武做乜，和理非都唔會割，會文宣返

倒轉，和理非場合，勇武都要尊重返和理非

再話乜野前線決定，根本同一方獨大無分別。

大家記住，和理非同勇武兩者要共存，缺一不可！互補長短！咁先係be water！

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

同我睇左他

尋日圍左幾只大陸狗你d仆街就咁大反應
根本佢地就抵死
好心你地班左膠就收下口啦

係機場用私刑？

「以眼還眼」係對政府，搞其他人把撚咩，尋晚還左比你咁又點？

係機場特別D要咁
其他戰線連防都唔洗防

咁我地有無忘記五大訴求？
一路鬧對家冷處理仆街 我地自己都要冷處理？

死左又點樣？有咩幫助？有咩下一步行動？民意會點？冷靜啲諗啦

【轉】 813機場衝突的我見

811 當晚發現警方派出警員喬裝成示威者時，己有人指出這是雙面刃。813的機場衝突，正正就是警方行動做成的後果，甚至可以是警方行動的伏線。

喬裝警員可以有多方面目的，最簡單分為前線參與拘捕和後勤收集資訊，警方於 811 的行動便是前者。兩者的其中一大分別，便是示威者的反應。

當示威者明確知道有喬裝警員潛伏，除加深了示威者被出賣的情緒外，亦當然地令示威者高度防範身邊各人，結果可以分為下面四項。

1. 示威者誤捉其他示威者，並加以留難後放行，影響示威人仕的互信（警方行動的伏線？）

2. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難後放行，加深示威者對市民帶來的不便 （警方行動的伏線？）

3. 示威者誤捉其他不支持抗爭的人仕，並加以留難，發現其行份可可能有其他目的，激發引威者一定程度的情緒，引致武力事件 （813 當晚的結果）

4. 示威者成功捉拿潛伏的警方，引起雙方衝突，引致武力事件

綜觀以上結果，警方如真正希望止暴制亂，保護市民，使用喬裝警員潛伏，只是引發更多的武力衝突，藥石亂投。813 衝突事件是果，警方利用喬裝警員拘捕示威者，才是衝突事件的因。對症下藥，才可解決目前香港所面對的問題，切勿倒果為因。

認同 , 唔好搞到自己精神緊張 , 就算有鬼影你大頭 , 你喺機場冇犯法佢都唔夠料入你

推
721
811

贊成

用下腦啦 推呀

818 見

好文要推

[member]冇必要刻意去捉鬼 對家一早冇曬底線 我地真係要支持手足到底 我地知係有鬼但係唔洗浪費時間去捉鬼 對面就係想我地捉鬼自己人內訌搞分化［/member]

推

屌你老母又玩捉鬼！至撚無營養既行為。又想搞到宜家前線疑神疑鬼，又驚身邊有鬼又驚俾人當係鬼

打狗我無限支持，捉鬼？不了。

講得好
咁鐘意放大自己錯處做乜
警犬地鐵放彈一樣話地鐵站外放
洗撚無限放大咩

無得 like 推

捉狗好過捉鬼啦

推推推。
一早就應該係咁啦。軍規。規你老母咩。

你捉完鬼之後點樣處理呀
影下相綁住佢之後放佢走
咁你捉佢做乜嘢呀
你都唔做嘢

你想打7佢幫大家報仇嘅話
我畀咗幾個你哋啦
資料齊全你哋唔做嘢
喺度疑神疑鬼捉前線朋友?
收皮啦

咪撚再捉鬼

推啊屌，一定要記住

真係咪撚再捉鬼

明唔明對家高我地幾班 識玩心理戰 離間計 苦肉計

你勢仲要衝埋去玩捉鬼

請大家積極發表意見 不要自我分化互相標籤

推啊

有啲人就總係鍾意屌
唔係機場 又要係tg group喪屌
又話乜又話乜 最鍾意做冷氣軍司

頂住 保持冷靜

打狗搶人有咁踴躍就好
贏硬

同意 唔好話民意無用 同 和理非場合，勇武都要尊重返和理非
大部份時間民意都係企係我地呢邊 但你阻到班港豬返工去旅行佢地就會即時屌返鳩你

有咩唔係傾出嚟呀?
傾都唔傾仲講乜民主呀?

總之大原則要守啦屌
唔打記者唔打救護
另外真係入去派糖既緊記
三點: 安慰，解釋，諒解

G持

你要溶咗佢就快快手手
成日圍圍圍
圍到咁上下所有記者已經到場
落手就唔好睇

不過唔排除10隻狗圍住1個人話係鬼
然後
你知你班人幾易被煽動

推上去

不割

要預場場都有鬼
鬼係防不勝防
只能係佢地出手捉人既時候
一大班人上前救人
做其他方法都只會阻礙到前線

要對旅客受阻道歉

我地係要知有鬼存在, 要提務

而唔係不停懷疑邊隻係鬼 ? 一定要捉佢出黎公審

有懷疑既影相 就得

收到 明白了

停止捉鬼 要團結

鬼都唔係第一日有 但我地都可以行到今日

係因為我地互相信任啊！

膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

同意到極
即場點對嗰個人我都不割

放虎歸山不如唔好捉
而家捉鬼又要累到前線手足理埋班和理非
仲要捉完影幾張相就放佢走
捉嚟把撚？
唔好同我講咩分唔分化
而家就係和理非搞嘅野累緊前線手足

你要和理非咪死埋一二邊坐
各有各做 又唔係叫你幫手頂
但唔撚該咪阻住勇武手足爬山

夢見我朋友係現場好撚嬲
係畀佢走都起碼錫爆春袋 打下菠蘿蓋
放一件垃圾走
下次佢返嚟又整傷多一個手足
佢話以後少人頂唔好問點解

818去遊行

好有道理，呢個推！

不猜忌不分化不割席不督灰

咁請前線手足保持冷靜好唔好？
你睇下今日有幾多人比隻鬼帶曬風向？
唔好人地比建議就覺得人地屌你
做前線既手足係應該獲得尊重 但你地既尊重都係其他手足到黎
一有反面意見就拎不割席黎做擋戰牌
打死佢比前線發洩完係咪有更好既效果？
點解唔冷靜d諗下點利用佢去爭取勝利？
麻煩唔好有權用盡 唔好叫你地冷靜少少就拎句（又話核彈都唔割席）出黎
你地咁樣同分化都係一樣
聽下天琦講 憤怒既時候越要冷靜

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

其實唔割蓆係咪就代表無論前線做左乜都唔可以提出意見？
係咪就唔需要任何改善或者提醒？

前線做嘅我地永遠尊重
不過有意見都應該要提出
等前線有機會去諗下去睇下有冇道理
有就跟冇就898
唔係應該咁先係正確做法咩

我冇嘢講

成個熱門都係風向post

啱曬

True

除咗軍規個段有少少唔認同 其他完全同意
我覺得應該唔好叫軍規 應該叫共識
我個人覺得唔應該對記者/FA郁手

推 齊上齊落

支持呀

pu sh

推 絕對同意 最多只可安慰

push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

賭魔<陳金城>有野想同年輕人講

低能(唔好意思，直接咗），人地放定20億喺各區櫃員機比妳去㯲呀？有樣嘢叫冇錢㯲㗎。

不道歉，不割席

721 811!

不道歉，不割席，拒絕下跪道歉自潑污水的把戲。

盲撐前線？用下腦啦

去撳錢
撳爆共匪臭閪個小乳頭

見倒d冷氣軍師睇live係度指指點點
激動少少又話呢隻一定係鬼黎
痴撚線

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

well said

岩 鬼一路都有
就算明知係鬼都唔好除佢口罩
到時d鬼只會設局想辦法除前線口罩
搞到人人自危
唯一可以做就係控制自己
以小組行動 唔好盲目跟風
因為鬼既目的係收集情報同製造混亂

無錯，核彈都唔可以割，無612前線嘅抗爭大家今時今日仲係一碌柒炸！

721 811 都無藍絲話要同popo 政府割

但因呢d小事要同前線手足割ge人
基本上係都係鬼
唔洗懷疑

黑警周街打人開槍，你唔見建制同藍絲出聲?佢哋會沉默唔表態，佢哋無道德無包袱，唔割蓆，咩都話政府啱警察好，我哋要學習

*不割蓆*
*不分化*
*不督灰*
*不流血*
*不被捕*
*不受傷*
*五大訴求，缺一不可*

捉鬼最多咪捉到幾隻
但就分化哂所有前線手足
仲要捉完最多綁住佢 咁捉黎做乜

勇武要打狗唔該自組，暗底做，機場太多cam 唔好睇

捉鬼一定要停
同意冇軍規 但要有共識

Totally agree

不分化 不割席

推到多啲人睇到

咁樣會唔會好啲

你懶睇文就咪染出嚟鳩屌
有何高見呀
ㄧ條線以後唔使嘥時間討論同花心神捉鬼呀

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

邊個同你共識 冷氣軍師之間既共識？

冷氣軍師出少句聲其實對成件事係有幫助

有咩問題

Damn true
Support

你既原則肯定個個認同？
你自己既原則請你自己執行
你覺得唔可以打狗請你自己親身上現場阻人打狗

We are Hong Kong boom boom boom 💥 💥 💥

又黎妖魔化前線 前線燒左村屠左村未？

推上去,除非要用私刑,令到班間諜知道黃左會好大鑊,有顧慮
否則捉完,又點?

行私刑唔係妖魔化係咩

軍規個度真係痴撚線
冇病呀？

咁叫行刑？身體有咩損傷？
有冇斷手斷腳？有冇永久損傷？
仲有 行私刑先係正確 法律有用？報警有用？
就係你呢班左膠冷氣軍師搞到好多手足都心灰已冷唔再出黎

推 需要長期置頂

行私刑都係正確都講得出
咁你仲唔去爭取幫七警出獄
我支持捉鬼起身份搜身
但係唔支持係人身安全冇受到威脅下除人褲
圍摳人
你地最憎黑警做既野你地做返晒

以其人之道還治其人之身明唔撚明
依家還左100分之1都冇
身體有咩損傷？
有冇斷手斷腳？有冇永久損傷？
冷氣軍師 你支持自己去現場做啦
咁撚多嗲

咁係唔係之後清算完黑警都要清算埋前線？
黑警做d野前線做足wo

呼籲？呼籲有撚用，依家次次都係搞完咩事都無咁走，例如打醫護果個，你都要保？你即場制服比全世界睇有咩問題？我需要既係一個制服畫面

仲有，呢啲唔係大台，係底線，係大部分人既底線，你唔係以為政府做一次721無事，你照做一次覺得會無事？依然只係重申核心價值觀，唔係d咩新鮮野，邊個訂？呵，你自己問心如果毫不限制咁打醫護平民，仲有邊個會支持你，你以為你可以拉低人既底線？你只係分裂佐一班無底線既人出來等佢以為自己好多人支持然後推佢哋去死，因為大部分人都無可能接受到低過人道底線既人，邊個保佢邊個一齊死

你唔好忘記我哋一直都係用緊人道來做武器，呢把刀係雙面刃，會插政府都會插示威者，人道底線係絶對既，政府過佐底線，你見到佢依家係點，示威者過佐底線，死定，因為你無政府咁既武力保護自己

露底喇 你支持黑警自己去現場支持啦
咁撚多嗲

對!

lm

你同屈穎妍有親？
我只係支持有底線，暴力係為左保護自己既前線
而唔係為左報復既無底線行刑式手段